[ONCE] TWICE 討論區(76) 4月9 CB大發 WHAT IS LOVE?

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

新po留名

留名

新PO留名

真係冇人想開

lm

比大家set捷徑用

我紗威武

未飯上紗夏既建議睇依條fanscam
靚到癡線

Lm

Saida甜蜜地留名

saida

2yeon留名

多賢由怕醜拒絕變到主動bobo

紗瑜先係大勢cp

主動bobo sana

一日有我係道,satzu只可以排係saida下面

只接受最新圖片佐證

ok you win
等睇今晚teaser出官配shot

Satzu for sure

Satzu

30sec. Player

in jyp,we trust

sweet talker好似仲正

STUCK

Dejavu幾正

Hmm

say yes高質慢歌

鐘意第5首wo我

agger

英雄所見略同
有冇興趣轉會satzu

Stuck都好正

主打曲安全

全部都好聽

等我同屋企人商量下先

冇正專咁鐘意
覺得三首唔錯

Lm
比我做個樽呀

冇正專咁高質 希望聽哂全首會有唔同
但係主打一樣

年歌is ready

sweet talker同dejavu
say yes twice一貫高汁慢歌

我覺得首首都幾唔錯

唔錯唔錯 值得期待

我覺得得say yes同主打好聽 其他麻麻

鐘意 Dejavu

Ho 曲風好似好懷舊咁

Stuck同say yes

stuck都好好聽

睇尼teaser 2對sweet talker,3對ho!,4對stuck

btw CD only

頂點解要CD only啊

今次覺得首首都好聽

loop左半個鐘teaser之後
sweet talker>stuck>what is love>dejavu>say yes>ho
stuck愈聽愈正

咁係咪down唔到

想快啲拎碟loop哂全部

sweet talker同ho好聽呀
主打非常安全
慢歌is good as always

What is Love 48 sec. extended teaser with chorus

新po帶埋個腎留名

有冇人發What is Love? 同Struck個音樂極度相似

聽落有啲似

I know that feel
買左廿隻

聽完覺得whatislove個副首好正tim

我反而覺得stuck同heart shaker副歌個段幾似

大家都係小卡戰士
佩服佩服

其實唔難
只要你肯賣腎

樓上幾位巴打
我今次淨係買左四隻

今次淨係買到兩隻，等遲下有錢先後補到

5月直接係韓國買

留名

say yes
stuck

一開始聽第一句好似

仲要留錢去韓國日本睇con玩幾日

2yeon黨黨主席留名

臨近cb推快左好多

有無人更加期待首Wake me up
呢首好有日文歌Feel, 已經Loop左幾日

WhatIsLove?

MiChaeng is Love

帶上Mina來留名

第3首好似以前D中文老歌 諗極都諗唔到
有冇人知我講緊邊隻

我明 一聽就有

今次主打正 同以前曲風又唔同

但其他歌就say yes同stuck都好正咁

支持sweet talker

唔知係咪你哋講緊個首

唔好打我

say yes同stuck

6 首都好正，唔識揀！

Say Yes 如果有同 Melting 同烏龜咁正就 perfect 了。

Melting用緊做鈴聲
🐢之前用 正既話又可以換鈴聲

用緊brand new girl 做鈴聲。
睇嚟呢隻碟 6 首歌輪住用都得...

事實

真相

有殺氣

有d似又唔係好似 係呢種style

三個三個咁上綜藝
幾昤有團綜

仆街page

芭蕾mo留名

辣殺

隔離post啲垃圾child登仔嘅水平

到時上冇tony嘅weekly idols又可能變岩岩開始咁靜

其實咩人諗咩野

點解我睇唔明既

想講女性既僻好

睇一睇個page下面d comment即刻明左

我都岩岩睇左

好強的摩擦力
我完全無留意過係指甲

夠啦夠啦夠啦，呢個話題到此為止

角度問題啫 手指公都有留啦

幾好笑

完左依個話題啦好嗎

保持平常心看待，其實係用嚟挖鼻孔

日本近6000人的問卷調查：喜歡的TWICE CP排行榜TOP10

一位：Saida
二位：namo
三位：Samo
四位：Michaeng
五位：室友

三人again

satzu黨表示個問卷調查有問題

小圈子調查
紗瑜黨不必多理

你地接受現實啦

此問卷調查結果不能作準

唔係啊 全團去

6000人起碼多過依道咁多人先

認同，唔公正

sor睇錯
見到得najeongmo就咩

2yeon satzu同michaeng冇頭三
真係唔需要睇

michaeng同2yeon應該要有頭三我認同
不過satzu就

Satzu黨同Saida黨誓不兩立

紗瑜黨最後必定會凱旋歸來
只要信 不要問

舉起紗瑜大旗！

啊B拎住糖個look可以話係完美....唔知會唔會著番呢套衫上台

坡場15號開賣

Saida is real

MiTzu同ChaengYu都前過SaTzu

好貴

肯定係冇Satzu依個choice
小圈子可恥

依個未上過有啲期待 係咪running man 個人

我哋和睦ship DaTzu啦
向花心的紗夏說不

vip係唔係參考過韓場黃牛啲價，同前面啲企位非常貼近
不愧為資本主義的走狗 真係識搵錢
定vip有得入後台，得嘅我又狗衝

其實我心中忙內line係伙食團團長帶領下先係最完美

呢期comeback d對手都幾勁

紗夏唔係芯
真愛其實係我

帽事既...應該

其實豆腐都唔差

我淨係知有winner,exo-cbx。好似話bts都comeback...

仲有wanna one, suju?

(2/4) Oh My Girl
(2/4) EXID
(2/4) PENTAGON
(3/4) The Boyz
(4/4) WINNER
(9/4) TWICE
(10/4) Hyungseob X Euiwoong
(12/4) SJ

DahMo真係好鬼正

世界大戰

希望T寶大發

ONCE一齊努力！
幫T寶橫掃一位

冇乜所謂嘅 又唔係專登要鬥

今次cb唔知師兄師弟打完歌未
可以影家族相

其他差唔多都係男團

TWICE都係男團嚟架 唔驚唔驚

(2/4) Oh My Girl (2/4) EXID
(2/4) PENTAGON
(3/4) The Boyz
(4/4) WINNER
(9/4) TWICE
(10/4) Hyungseob X Euiwoong
(10/4) EXO-CBX
(12/4) SJ

最大威脅

Saida黨員表示都好鍾意睇dahmo

Momo對住多賢好似變態咸濕佬

Saida 唔講 我係嚟吹奏namo的

爭奪戰

前10有5對有MOMO

放埋啊B入戰團

我桃先係最芯

我心底下的最愛

名井南曳曳的腳

冇人係你啊B呀

叉蛋d飯真係唔講得笑
全部幾箱幾箱咁入

啲迷妹癲既
粒腎一早唔見哂

Saida世界第一

最癲一定係迷妹

個個暴發戶 唔洗賣腎

法國女人癲起上黎嗰消費能力係男人想像唔到

睇中學d迷妹就知
Pt所有錢拎黎追星

Saida
Dahmo

Satzu is not a thing so no vote

satzu依排回復大勢WO清

咁樣最公道

呢幾個Po都比SaDaTzu佔據左一半

所以h&m3層女裝 1層男裝

得罪講句 其實有啲悶
講下mochaeng 好過

9up推下post ja

抛磚引玉下,我都無乜mochaeng

homo momo 笑到仆街

momo真係好鐘意豆腐下巴肉

Mochaeng都唔夠MiChaeng嚟

佢地啲錢都唔知邊到嚟

講全球嘅MiChaeng第一 Saida第二

講cp先係最無聊

講cp係推post神器
雖然我都覺

個調查係桃飯開 投票嘅人多數都係桃飯多
所以不能作準
Btw 2Yeon世界第一

唔係既話得11點打後一個鐘有野講

公道說話

講CP好過FF

子瑜迷戀三歲既頭髮

要無限loop了

呢個slogan真係好正

因為我自己唔迷cp
搭唔到咀

仲有唔夠一個鐘就teaser la..

今晚係最後一個?

4月8重有一個

講到呢D CP唔係FF咁
個個看圖說故事

CP易接受過痴線佬ff

現實壓力大
FF滿足下都唔錯既

今晚咪4月8

今日4月7呀~

4月8咗喇

ONLINE COVER

得個cover

唔係仲可以出d咩

重以為今晩出teaser係killing part

期待緊有冇特別野

係WO

睇怕無

等咗成晚得一個

真係反高潮...

應該喺嗰日出多咗個sana 然後所有嘢推前咗一日

勁眼瞓o完t 捱左一個鐘眼瞓

訓得 聽日聽通宵

4月9 6點先出歌

ok 收工聽通宵

btw記得loop下TT 就黎350M

仲有9 M wor..

9M對於once算什麼

兩年後睇番都係咁好笑

gashi南

善良的瑜

背影殺手

正到❤️

最近迷咗Twice 點算好

時機岩岩好呀 買新專支持下

繼續迷落去
T寶絕對值得你飯上

好耐無買專輯，本身飯緊果隊好耐都無CB/動靜 ，而家啲album咩價位

@ZYLeeTW
[新聞] “你好” 天使般 #TWICE #TZUYU 給煩惱的主人公安慰,“握著手的漂亮歐尼” #트와이스 #쯔위 #ツウィ 大概說一下 這個想當創作型歌手的主人公 從小學4年級開始就懷抱著歌手夢 但是一直受到阻攔跟惡評(外貌) 有去參加過kpop star 第一輪有合格 第二輪失敗了(續)

在公開的照片中,看到首次參加節目的少女緊張樣子,子瑜安慰著對方說:“我也很久沒有參加節目錄製了,現在也很緊張” 在錄製的過程中始終握緊對方的手給與力量,特別是在少女要在大家面前開口唱歌時,怕對方口渴造成喉嚨乾澀,甚至為少女開了瓶水給她喝,錄製中一直保持親切樣貌的子瑜吸引了眾人的目光

大約百二百三蚊張，有d團購嘅會平啲

睇左咩 入左坑

係公海睇睇下po，諗住睇下有無人討論自己飯緊果隊，點知好多都係講Twice，跟住去搵多啲佢地嘅嘢嚟睇

明明之前有睇過佢地但無咩感覺，點解而家會咁

我嗰陣都係咁

想問大家有邊啲站團購穩陣

自貼番本命推post先啦
團飯貼哂9個

之前試過入抗入得好嚴重，而家叫做睇化咗。難道而家又要入多次

聽日就comeback，依家團購應該截曬

我見到有啲仲有，但驚佢呃人

諗住買幾多隻？

公海好多黑twice 但諗唔到都吸引到fans

之前儲落嘅習慣，想AB買曬

T寶魅力沒法擋

你ig見到係邊個仲有得代購？
加密個名黎睇下

Mini好似仲有得訂，點算

其實出碟個日都有得賣既 唔使驚

其實我想問時先買會唔會冇特典？

最麻煩就係攞，聽日就DSE ，又驚無曬海報

巴打都係DSE
加油

其實唔會咁快無曬海報

唔會

開球禮係4月1....4月1嘅野都剪好，mochaeng tv2 ep2呢

加油呀
溫好範文同作文例子未

仲溫緊 DSE先來迷Twice

唔好太緊張啦
考好個試先吧

多謝巴打

我當年都係臨考先嚟飯twice加油 呀

好事黎 溫到悶睇下twice
補下血

自貼三張本命相入坑解心結

團飯要貼哂9個 規矩黎

俾我貼住三個先啦

歡迎新飯 屋企啲海報留到超多..已經唔想再拎😂🙈

定延黨又多一個

又要想當年得我一個

Btw咁多00後

我都係 拎完冇打開過 放左落床下底

90 後表示己老...

定姐又暖又靚
可能短髮比較小眾

我都記得當年係無乜人坑定廷

利申反共反殘體

眨下眼就二字頭

香港人真係好老土同保守
短髮=TB

講得出呢句睇黎你仲係好後生...

九十尾扮看破紅塵

真係多謝出面班盲反幫我地吸新飯

九十頭揮手區

carry到短髮既先係真靚女

利申 鍾意過短髮女仔比人話重口味

積曬塵

定b無論長髮短髮都咁靚
兩樣都carry到

hater 幫手刷 youtube view
盲反幫手吸新飯
定律嚟～

短髪女一定要面形好好～

我都係90頭...

20歲離我好遠了..

短髮女有咩唔好..

真係要本身五官 面型靚 先carry到短髮

比人話男人婆

偏見咯
瘋狂吹奏俞定延

男人婆都幾好呀...

定廷不知幾正 又靚女，五官好標緻 短髮勁吸引

（靚）

我覺得定姐好襟睇

不要再說了

個人最鍾意定妹likey活動上weekly idols個look

佢咁樣札好可愛

大家唔好唔記得.定b重係twice第二大肉體狂魔

鍾意白毛定

我都覺 好可愛

[RADIO]SBS Power FM
“兩點出逃Cultwo Show”
#TWICE #트와이스
#WhatisLove
4/12 星期四 下午13:00(台)播出

TWICE will appear on SBS Young Street Radio on 19th of April

今次好多電台

好似會上4個電台

係唔係臨時拍出黎補飛ga 呢..

彩瑛最後唔夠高

有人唔夠高仲企後排 要係咁跳

好cute

志效紫色頭？

我幫佢染既...

太 cute cute 彩彩

其實好鍾意佢地上電台，又輕鬆又可以聽佢地吹水知多啲嘢 仲可以聽歌仔

小野獸名不虛傳

諗起柴喳YO 我紗段獨白

好鍾意睇豆唔夠高
因為真係好cute

矮巴只能說 I know that feel

下集蒙歌預告 一開始就有cheer up睇

即興玩野獨白笑到我肚痛

2yeon couple hoodies

D錢拎哂買機票訂酒店周轉唔黎
冇pre order 到先知截左
又冇poster 又冇特典

去信和買大把舖頭唔使pre order 都有特典啦同poster

信和而家都冇哂？ 唔係通常都有咩

我是Twice的團飯Once, 年資兩年, 新加入lihkg, 多多指教, What is Love? daebak!!!

貼三張本命先

過幾日去睇睇

鍾意你個名 FEEL到好有愛

其實九個都愛都喜歡!!

歡迎

多謝, 我都鍾意你個名, feel到你好愛Sana nunna

歡迎ar

越來越多人

越黎越多新飯😳😳😳,自貼本命

D字點解要用色

要考中文嘅once,今晩唔好温太晏,養足精神考完再loop mv

Twice嘅官方顏色: Apricot(杏色), Neon Magenta(霓虹洋紅色) 所以留言的時候也會想配合一下

應該lihkg都唔好睇 早啲訓覺
一生人一次，過咗就得返懷念同後悔架啦

你都幾得意

以後傾計都用呢隻色好唔好呀
利申：今日未食藥

Ching都早d抖

個個都用好花

Mini都截咗？

成日俾人笑廿幾歲人先學人追星

身邊好多都係廿幾歲先追架
咁Twice2015先出道嘛

耶

邊個mon po即刻負皮我

Same 2字頭先第一次 我諗都係最後一次追星

好 cute cute

same here

終於有中字 射射

真係要讚你

幾得意
唔講都唔記得隻應援色
失敗的once

無錯，識既出哂，唔識既唔會出
加油

志效幫我地打氣

加油呀 早D訓 精神最重要

有碟同小卡想放，有興趣入去睇睇，歡迎dm

都算係一種體驗啫
我覺得唔買週邊買到要借錢都可以接受
影響唔到日常生活既話追星又點
每個人都有唔同喜好 冇話後生先可以追星
廿歲追星反而有能力去買專 去控制自己添
上次換卡對方應該有40幾 都冇問題

泰國啲老番快到......

今晚竟然係出photocard

先公布teaser 最後先出photocard

應該因為偷跑所以多咗日

周子瑜可唔可以唔好咁犯規
好靚

po 是咁推的

識推一定係逐張PO

呢位朋友按埋年齡黎po圖，好pro

DSE的朋友要加油，考完再睇連登吧

咁洗版又唔係幾好 留多啲位聽日一次過推爆個post啦

聽日一CB就好快推爆ga la..

新歌有fanchant未

至少去到33頁

真係好鬼似既姐

越黎越熱鬧

邊有得輸

官方好似冇出歌詞 所以正常應該未有
定係我有冇miss左

出左歌詞了～係出歌單之後

志效

就cb lm

放工就有得聽啦 好期待
DSE雞加油

上好多電台

諗起都開心

豆講野果part真係巧打意牙

我紗反應表情一流
南妹個兩句好似跟稿讀咁
好得意

呢個造型無得輸

電台中字要等好耐

起碼都有幾句精華節錄翻譯

Gucci 站

LM

JACKET BEHIND A

是咪傳奇人物上水

大神請受小弟一拜

係啦

大神？

龍俊亨大神都唔識
睇返第一頁d分享啦

小弟有眼不識俊亨

第二集

呢幾次cb好似快左

係
之前要月幾兩個月

多左fans自然做翻譯既高手多左

龍俊亨巴打

南妹好靚

仲有5個鐘

唔係4個鐘咩 5點出

冇睇鐘以為而家11點幾...

一 cb 各大神歸位～

好緊張

我好興奮呀

好期待

黑色?

無心工作，成日睇住個鐘

快啲夠鐘

無心工作

好鬼衰吊人癮

cider oppa

好興奮啊 個mv有cheer up水準既話真係不得了

今日完全冇心機上堂

黑崎一護君

佢地係咪得3年禁愛令

yes今年就完了

大家對禁愛令完結有咩感覺

我和南妹的關系終於可話俾世人聽！ONCE 們請不要太傷心！我會好好照顧南的！

痴L線

最緊要搵到個好人家

唔想佢哋拍拖住
但如果真係拍咗都會接受同祝福

冇咩感覺,其實睇得出佢地大部分都拍過拖,係唔想佢地同idol拍,好容易比男團fans話

粉紅色？

idol都係人 最緊要對方對佢好

希望佢地搵到真係錫同愛佢地嘅另一半 開心健康就好

我紗又唔識著衫

件衫
想扯番高佢

又比班肉體飯睇蝕

Mina嗰件都好危險⚠️，未見有大圖

幾時炒撚哂班造型師佢

粉紅色頭髮都好靚

佢哋幸福先可以令其他人同once都幸福

個感覺應該似嫁女
百感交集

今次係咪崔女士都有份

人嚟 幫我拖個造型師去斬！
邊個俾佢着到咁低胸

雖然咁講好矯情 不過對於自己鐘意既idol真係佢地開心我就開心

Mina起碼都有件小外套可以遮下
Sana就真係極級危險

迷人pink lady
我心跳加速因你起

咁又唔使講到嫁女咁遠
但百感交集係真嘅

賣青春 勿低胸

再次恭喜MOMO唔係最低胸 恭喜恭喜

感覺似姐 想佢有好歸宿但又唔捨得

臨comeback唔好講啲咁傷感嘅話題住

大鵬展翅

馬嬲?

呢個動作嘅靈感係咪出自老鷹舞

再加一個諗樣

冇得輸

好有喜感

集體牙痛

先唔講衣著，D攝影師都好有問題

極危險

mina save

猩猩繼家燕媽媽十字步後又一傑作

想轉肉體飯

點解連腰都有網格

炒撚哂班造型同攝影師佢

諗起e個

原來今次killing part係牙痛

全身？......

豆

推爆佢

試諗返起ohh-ah momo套衫

佢哋啲造型算唔算災難級
我覺得同紅白毛毛差唔多

GUCCI

唔好咁快出超必用紅白去比
不過起碼好過signal少少

睇嚟又會喺街吸好多肉體飯

stylist

補一張

紅白嬴好多條街 唔洗諗

低質飯 不了

對絲襪

豆腐依個look唔錯

好耐無見大家

下跪吧！

大把啦 幾多話反嘅一直係到睇

其實件衫都唔係好低胸姐
咁岩果下烏低身+夾埋雙手

jihyo

mina 好似冇乜笑容咁

瑜B嘅表情想引死人咩

Sorry弱弱一問上面係咩event黎

今日係showcase，上面啲圖係記者會（好似係）

都唔係丫

唔係出左歌先開showcase架咩？
利申乜都唔識

1場比記者睇同影相
1場就比once 睇

有無巴絲識melon刷音源？
求指點

我係去淘寶買ac

紅斑

我充值咗了但唔識個流程

有得聽未

家姐啲腹肌仲未練到

冇腹肌

Mission impossible

個個都肥左

5點（香港時間）

OWOW

肉地 comeback

半個鐘

等佢仲喺棒球場食炸雞食得咁滋味

睇到上面啲相我都係咁 O WOW

Thanks

why

Wtf

今次全隊啲衫都好正

屌
乜撚嘢角度

點解今次好似轉曬風格咁 定我諗多咗

轉左龍友攝影師 ？

15mins

攝影師問題

I am ready I am ready

Sana 件衫好易犯晒規
跳舞啲動作又大

好似仲有張係前面

我紗未洗行性感風住呀

啲記者朋友有啲過分

強烈建議玻璃心once呢幾日唔好出公海
相信娛樂台班友應該會講得有幾難聽得咁難聽

攝影師整歪哂個風氣

個班就唔洗理佢地

個個都識咁諗就最好

i'm ready

I am ready

岩岩好

好緊張呀

準備好24小時streaming

I’m ready

I'm ready

Ipad iphone 電腦 macbook 準時好

屌 未番到屋企

最後一分鐘

f5緊

點解咁緊張㗎痴線

出左

230

正啊

你老未 收得好差 load唔到

定哥

la la land

有廣告嘅

咁都賣廣告

賢呀

CP派糖

植入式廣告

子瑜著裙靚到

GAYYYYY

GAYYYYY

GAYYYYY

GAYYYYY

GAYYYYY

CLS

勁正

Sana又借mv行兇

似返真人

係咪之前優私生水族館

RAP好正

回魂夜

一秒笑咗出黎

美得不行了

La LA land

no 係羅密歐+茱麗葉

Twice(트와이스) - HO![Album What Is Love?](MP3)

第一part個副歌SaYu

志效正到

Sweet Talker

比左幾錢 係mv 度落

TWICE(트와이스) "What is Love?" M/V

貼返link 先

o晒咀
between 定b好型

學長男裝

個mv借左好多戲

9位momo

唔係這個殺手不太冷咩

MV好撚正

好型

睇有冇哨牙咪知

差啲畀定哥震攝

超型
出場嗰陣尖叫咗下

呢度同LEON豆腐笑死我

笑咗

Sheshe團

好好聽

好正呀媽 睇到副歌SATZU叫左出聲

我都忍唔住屌左出聲
有冇型到咁呀

笑撚死

首歌同打歌套衫完全唔同風格係想典

V手跳舞係part係咩
好熟口面 但淨係諗到黑玫瑰

我豆腐啊

唔怪得去泰國同智利個背影都咁大叔
原來係入戲太深

MV 好正

twice style

我滿面笑容

Sheshe團
咁多電影橋段
會唔會有版權問題

頂住

有無整合係邊d戲

應該買曬先出
之前cheer up 都冇事啦

不得了
依個MV又靚又得意
歌又幾好聽

jyp啲歌都係satzu唱chorus

好仙

why so cute ????

mina係咩戲，真係睇唔出

見返呢啲9人9色既mv 就覺得好感動
呢樣先係TWICE 最大賣點

韓國人好似好鐘意呢套戲呢幕
相反呢套戲係香港好似唔太出名

laboum

bobo 狂魔

法國戲 La Boum

豆腐牌Leon真係笑麗左

又一個圈飯mv

後面定延

豆做瑪麗蓮夢露有種說不出的奇怪

豆腐喺後面rap果part同小隊雪地果part好正

小隊做好似MATCH D

點解唔用misamo反而搵啊b做日本電影

無得頂呀

我係因為cheer up mv而飯左twice
呢個MV真係咩回憶都翻晒黎
歌安全但好好聽

小隊係咩戲

同問，好熟

230 人鬼情未了
紗瑜 pulp fiction
志定 情書(好似係)
PABO LALA LAND
賢豆 LEON

首歌普通左少少
Mv幾出色

情書,日本戲

Loop 緊
Rap又好有驚喜

反而我覺得mv都 將啲電影橋段夾埋就算

MV真係估佢唔到
有驚喜

三歲 the princess diaries

呢首歌俾我嘅感覺就好似對TWICE三年禁戀愛期完結之後嘅祝福同期許
編曲好好聽

sbs 節目預告
聽晚HKTime 755pm

Cheer up喺心目中最喜愛mv嘅地位開始有動搖

唔夠性感 仲有細路女嘅感覺

南豆 初吻（Sophie Marcea）

其實我都覺 唔係好襯首歌

自

開創先河

love letter

首歌尾個part淨係播旋律又冇乜唱歌有少少唔知想點
我睇到好尷尬

最尾the end
下首轉風格？？

家姐同瑜係咩

michaeng魂太深入

豆腐著金色長裙個part 都好正

會唔會諗太多

幾特別呀 我幾鍾意WO
肯定MAKE到NOISE

子瑜定仔係 羅拔歐+茱麗葉
呢套戲女主角同李安納度都靚到癲

返緊工未聽，首歌好聽？

mv好睇喎
擺到明宣揚緊twice係sheshe團
我期待緊mina後面嗰個會係豆
但我覺得啲聲唔多似佢地 得jihyo同豆聽得出係佢地把聲

好想聽

係，呢個方法製mv印象中之前無人玩過，實有回響

Silde Track 好好聽

好想佢地有返LOA嘅風格歌

返緊邊開會邊聽

桃套衫明明唔係藍波點㗎

Dejavu

同感

多賢同定B係個MV都好出

同埋呢個mv好似睇極唔會厭咁

我都係 其實我硬係覺得越出越求其，歌同MV同舞步各方面都係，尤其今次MV睇落好似成炸炒埋一碟咁，勉強過CU+TT果陣好多

有冇巴打用緊21比9 mon
係咪full screen ?

好好笑

個MV好正,好多套戲呀
MOMO LALALAND正到

但我好鍾意今次MV, CUT得好好

我覺得MV好過TT喎
同埋其實好夾歌詞

幾點showcase

7

要上堂睇了

堂都好上

LOA係咁多首主打入面最鍾意嗰首

想像力真豐富😂😂😂

剪接堂用大mon 睇☺️

上堂都叫有位坐喺度睇，我七點落堂那有位坐住咁睇

Dejavu真係好正

MATCH

1位公約: 全體成員都會扮leon

淨係有睇過lalaland

呢次MV真係好正，比人第一印象幾好
可以吸下粉

嗰次v live定B話mv拍左4日咁長，原來成果咁正

Dejavu 同 say yes

SAY YES

其他舊戲麻 興趣唔係睇戲未睇過都正常
有d 2月份明珠台會播

ho!比預期中正

pulp fiction
巧睇

快L到

多賢臨尾扮邊個？ 回魂夜?

LEON呀
雖然我第一眼都覺得似

全部都好睇 出名既舊戲
有開心既 有唔開心既

回魂夜都係借鑒LEON
所以本質上係一樣的

痴線我momo好正

依樣真係唔知

岩 角色造型基本上係抄男女主角
所以要分既睇棚牙有冇哨就分到

其實好啱

故事唔同，但個男女主角造型同棵草都拎咗黎用

Loop 到停唔到

原來係依PART

leon

玩下手可能Twiceland有lalaland 歌/舞cover

強烈要求加番呢PART

say yes都好正
btw,好想聽埋on stuck

很開心, 很高興, 也很欣慰, 不禁哭了出來..

曲風有啲似kk嗰種夢幻feel🤤

Melon 1, 28, 37, 64, 75

Melon 空降一位

公海班anti已經火力全開

Sana 子瑜

仲未慣咩

西瓜空降一位即刻有負皮

依次正評多啲
今次唔算心亂如麻路線啦掛

DEJAVU 好電音feel

Feel到呢首已經拎左今年Song of the year 紗瑜唱副歌有新鮮感 志效呢首幾少line 同埋隻歌旋律唔似jyp style但係係佢作

jyp style 就係同一段旋律loop n次

有冇人覺得子瑜呢個表情好好笑

有冇巴打教多次點stream

言之過早, 先出得1粒鐘

直覺

唔知點解我覺得好似gucci

youtube個views數bug左係480114

match

必經之路

MV拍得咁正大家努力d刷
youtube views停左喺480K仲要連評論區都冇埋

好正常，一多人就卡，Twice 最好係TT, 15分鐘卡住，今次20分鐘卡住

[REALTIME CHART] #TWICE #WhatisLove
MelOn - #1
Genie - #2
Bugs - #1
Mnet - #2
Naver - #1
Soribada - #2
(7PM KST @ 180409)

應該可以又破最快過億紀錄

jyp百屌成材

jyp又贏

即刻down黎聽

今次無炒車，喜出望外

btw 廣告果幕真係
一開始以為扮賣廣告 點知原來真係廣告黎

JYP不嬲都係材黎 只係上次

JYP好撚勁架

比你估到仲係JYP

呢個廣告費應該好貴，跟埋個mv view數閒閒地過億

身為路人，覺得主打冇驚喜。

我知呀，JYPfans黎我本身

我成日驚佢諗埋一邊

Saida低調放閃
（希望無睇錯）

好有FEEL

上次係指signal?

頭一小時收聽破左女團記錄

再出signal 2.0即flop

值得

右邊230就真

Signal越聽越正wo我覺得 個Bgm堅係正又特別 但係一開頭係覺得怪既

衰係rap part

其實呢種mv 要拍起上黎都好曬時間
又要試唔同造型 定延係v 都講拍左成四日
就算有once唔鍾意都比啲支持
我就好鍾意 繼續loop

呢個真，宜家日日聽

Same好鍾意依種
仲loop緊

依幕好正,播緊230 ghost嘅時候個個唔願睇,但係我紗好似好興奮咁

其實signal rap part調一調位成首好聽好多 首歌其實好好聽，美中不足咁解

點解會冇showcase前v

豆腐呢個 look 拍得住 TT 嗰個
好爆

youtube真係好廢 重未bug完

咁 direct hard sell 飛出嚟真少見

呢個正

南妹回望嗰刻有 cheer up MV 咁正

下面係笑片

其實係編曲問題
唔關JYP事

未公開cut

圖文link
勿quote太長

Loop 一萬次要

咩回事

應該開緊餐，唔得閒

入黎撐JYP bb

JYP有份編架

可能會係韓國youtube播得最多嘅廣告

番夜冇得睇showcase

Mina今次唱既part勁岩佢把聲

又有野睇

煲歌如煲飯，路人變團飯

呢套係咩戲

ghost(第六感生死戀)

左上同右下係咩戲？

都拍得住CU 個韓服 look

香港叫人鬼情未了呀

左上:Romeo and Juliet 右下:laboum

sor我search wiki

[REALTIME ALL-KILL] #WhatisLove - 08PM KST Update:

#1 MelOn (=)
#1 Bugs (=)
#1 Naver (=)
#1 Mnet (+1)
#1 Soribada (+1)
#1 Genie (+1)

showcase開波了

Keep 住

第六感生死戀係台定蟈
舊戲香港真係譯得好好多

人鬼情未了呀
第六感生死緣係Meet Joe Black台譯定中譯
港譯
情約今生

路到盡頭自然飯

兩套野黎
不過都係經典

準備睇曬D戲

All kill

keep住團火

冇人睇showcase ?

睇梗

直接推爆一個po
記得今晚睇

say yes好聽

每次入到副歌個身就不其然咁跟住個beat

momo係咪排左kk個開場企位

heart shaker

ME NIKEY NIKEY NIKEY

MOMO 又飛耳環

same as always

jyp ig

jyp ig 有大家姐

我紗係咪唔玩平陰啦?好耶

小學雞

好得意

我極想問多腎 有幕係咪扮緊星爺套回魂夜look

真係好小學雞，好串

星爺個LOOK都係學LEON,睇你點睇

Momo問號

豆腐一出尼啲人係咁嗌leon

太有印象

MoMo x LaLaland = MoMoland?

南妹

最鍾意佢啲heavy bass

MV有manager unnie

SANA :客人們等一下唷

正

果然係三歲

笑甚麼 大家都是__ __ __

撈老怒勞 What is Love

Youtube 上得好快

結果到頭來Teaser個D BGM都係唔關事

段舞幾好睇 有力左又快左

戀嗲

say yes
stuck
主打都好正 mv啲造型

我第一眼見到都諗起星爺
原來係leon

Teaser個啲係side track黎

Momo喺後面心諗：條友做乜鳩

一次快過一次
成首基本冇停頓位咁濟
越嚟越考體力

係 但個陣個個都以為主打會有teaser D電玩風

JYP最憎EDM

唔知會唔會再上weekly idol
上左跳2倍速真係跳死人

危險的攝影師

條龍友係咪想收當地once刀片信

JYP冇可能會玩

今次youtube 同音源都比同時間進步好多
各位繼續努力

好正既粉紅色頭髮

西裝瑜都好型架

聽完非主打
dejavu

Momo跳lalaland=momoland

真心以後拍mv可以唔洗搵男演員,自給自足

感謝讀者提供笑話，將有專人送上《真係笑話》致謝

Momo跳lalaland= MoLaLa

Momo跳兩次lalaland=MOLA MOLA

依家已經到3716024

Chaeyoung都話準備不能睡，大家準備好今晚刷mv未？

likey同hs唔係都係十幾個鐘就破千萬?

比D爭扎...香港區youtube#24咋..
我要聽朝見到排第1

邊到有得睇排名

Youtube trending

開番條mv都見到..係title上面
或者揀返trending(an機app ge熱爆影片到搵)

勁揪的舞
我瑜好靚

點解我唔明家姐話mv入面桃係pabo

毒撚mo

九位

因為依幕？
btw你個名 名

痴線記者多到呢
唔知邊個係龍友呢

我仲以為佢做左啲白痴野 所以比人話係pabo
I wanna know know know know what is love

人黎同我殺左佢

大家開始做到嘢
香港區youtube#19

Diu搵唔到嘅

打twice㩒入去 然後latest release就係架喇
讚一讚apple music 次次都咁快手

買歌會遲？ 利申第一次

冇嘢了 原來10號先有

應該唔會嘅佢上左架就會有 但我用family plan所以唔太清楚

睇唔到佢原來寫咗10號發行

子瑜造型係「羅密歐與茱麗葉之後現代激情篇」
ft定妍

同場加影：

好仙

大輝其實都係ONCE黎

已經唔知loop左幾多次個mv

佢前jyp練習生黎 同twice應該fd

電腦 Ipad macbook 同時進行起碼百幾次

呢個MV搵左個約莫10歲ge小妹妹幫手拍

對翼

所以升左熱門#14

就黎5M

佢真係次次新歌一出 都即刻識跳

頂 笑咗

咁咪快過之前好多

5M了

想問定延扮學長嗰幕係咩戲?

Search what is love 就有得down

有Once整合哂啦

好鐘意鯊魚跳plup fiction 嗰part

利申:saida黨

好正 係咁loop
夠鐘轉會

呢個scene係拍得幾好,有種感動既感覺

九個宅女一起看電影, 一起學習戀愛, 太可愛了ㅋㅋㅋ

我開住四個browsers loop 部macbook就熱到爆
已經升到#6啦

不得不承認依個scene係幾有feel,睇極都唔厭
始終saida好啲

究竟我睇緊 Matrix 定火影? 之前 9+9 已經咁正，今次咁應該成晚發夢都有幾十個南妹...

佢剪得好正
連廣告都繼續幫手賣

有人數過好似有27個分身

令人諗起 2yeon concert 條 banner

今次咁好死 成日型住一開頭個what is love變左jyp

Twice 1001不嬲剪得幾高質

我可以loop成日

呢下好正

一開始nayeon 開緊左邊locker

到nayeon變靚左，misaji都係企同一個位，但sana右邊個個先係nayeon個locker，到底一開始nayeon開緊邊個locker?

我個個

你地覺得首新歌好唔好聽🤔

我覺得不過不失 比想象中好
mv加好多分